\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{blindtext} % Package to generate dummy text throughout this template 
\usepackage[sc]{mathpazo} % Use the Palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\linespread{1.05} % Line spacing - Palatino needs more space between lines
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage{parskip}
\usepackage[english]{babel} % Language hyphenation and typographical rules
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % Document margins
\usepackage[hang, small,labelfont=bf,up,textfont=it,up]{caption} % Custom captions under/above floats in tables or figures
\usepackage{booktabs} % Horizontal rules in tables
\usepackage{lettrine} % The lettrine is the first enlarged letter at the beginning of the text
\usepackage{enumitem} % Customized lists
\setlist[itemize]{noitemsep} % Make itemize lists more compact
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
\fancyhead[C]{2yMa- Rysensteen Gymnasium} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Mat 11} % Article title
\author{%
\textsc{Sacha Guilbert}\\%\thanks{A thank you or further information} \\[1ex] % Your name
\normalsize Rysensteen Gymnasium\\ % Your institution
\normalsize \href{mailto:sachaguilbert@gmail.com}{sachaguilbert@gmail.com} % Your email address
%\and % Uncomment if 2 authors are required, duplicate these 4 lines if more
%\textsc{Jane Smith}\thanks{Corresponding author} \\[1ex] % Second author's name
%\normalsize University of Utah \\ % Second author's institution
%\normalsize \href{mailto:jane@smith.com}{jane@smith.com} % Second author's email address
}
\date{05/05/20} % Leave empty to omit a date
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    \maketitle
    \includegraphics[scale=1.5]{opgave1.png}
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Vi indsætter 0 i vores to funktioner:
        \[f(0) = 0\cdot e^{-0} +3\cdot 0 = 0\]
        \[f'(0) = e^{-0} + 0\cdot -e^{-0} +3 = 4\]
        \item Ligningen for tangengetn kan findes med følgende formel:
        \[y = y_0 + a\cdot(x-x_0) = 0 +  4\cdot(x-0) = 4x\]
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=1.5]{opgave2.png}
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Ved hvjælp at et værktøjsprogram kan man løse $f(0)'=0$. Sidste opgave blev jeg bedt om at vise hvordan jeg gjorde det:
        \begin{verbatim}
            octave:3> roots([3 -6 -9])
            ans =
                3.00000
                -1.00000
        \end{verbatim}
        Vi har nu grafens stationære punkter og v skal nu finde grafens hældning mellem de to stationære punkter:
        \[f'(-2) = 3\cdot(-2)^2 -6\cdot(-2) -9 = 15\]
        \[f'(0) = 3\cdot0^2 -6\cdot0 -9 = -9\]
        \[f'(4) = 3\cdot4^2 -6\cdot4 -9 = 15\]
        Grafen er stigende i $]-\infty,-1]$, aftagende i $[-1,3]$ og igen stigende i $[3,\infty[$.
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=1.5]{opgave3.png}
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Ved hjælp af en værktøjsprogram finder man $f'(3)$ til 0.8\\
        Dette tal betyder at grafens hældning i $x=3$ er 0.8
        \item 
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=2.7]{opgave4.png}
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Kassens volumen kan skrives op som følgende:
        \[V = b\cdot 0.25\cdot x \cdot x = b\cdot 0.25\cdot x^2 \]
        \item 
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave5.png}
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item \includegraphics[scale=0.5]{opgave5a.png}\\
        \item 
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave6.png}
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item 
    \end{enumerate}
\end{document}
